游B 正式做YouTuber????!!!

游b 正撚到

佢同周庭

你條變態仔

咁唔掂喎

唔要個男人會好啲

佢拍返條片扮東星耀揚就正

Push

頸粗

游b快d 做多d YouTube
轉戰娛樂界

左邊果個男人?

深喉

月下美人

無乜事線...

講乜撚野

戀愛了

條死肥仔好樣衰

今次條片隻眼大左咁多~!!!

好似貼左雙面膠紙?

why not both

睇左頭一分鐘頂唔順 好撚似耀揚

肥左好撚多
走曬樣

佢都係識合幫人含撚多啲，佢啲轉數同口材差過某部分連登仔

老猫今晚精盡人亡

好似肥左好多咁

{文宣鍵戰要人}嗱!我唔做標題黨開行動po連登仔推唔推先?

佢唔做呢啲可以點搵食

老老實實 本身把聲就唔好聽又少少似男人
依家仲要肥咗又醜咗 不了

照妖鏡

不了

對家出曬大絕喇，唔通唔反呀？

中共宣傳戰打到黎！連登唔理 大量藍屍KOL突冒起！

唔知點解loop住黎睇左好多次

中共宣傳戰打到黎！連登唔理 大量藍屍KOL突冒起！

推

區議員同黃色名人請馬上開youtube channel

拉

整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人😭
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

黃偉民易經講堂

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

梁芷珊Canny Leung

李婉華住加女人 CanWomen

Gavinchiu趙氏讀書生活

黃喜隨喜遇見

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

悶透社gumboringer

MyRadio Hong Kong

Victor Ng Ming Tak

高清本土台

冇頸

游B

有冇人幫手打格仔

你班友仔噤都J

反藍屍youtubers洗腦！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

都唔算喇
仲係可接受範圍

耀陽

我都係最愛可愛周庭

正

當初投佢真係on

本土高清台
熱普吧笑而不語

佢係咪陀背定點，好撚奇怪

游b

支持下囉，對抗班腦殘藍kol

支持
覺得我哋都好似有負於佢 只希望佢而家過得好

其實唔靚

成條入晒眼淚水都標
節瓜咁大條 嘩！ 不得了

深夜睇好肚餓

面骨大 手骨粗 仲要手短
成個屎力加咁 呢張仲有啲似William hung

我麻麻地佢 因為遊硬係好似唔識講野咁
不過唔討厭佢 但要做節目嘅話 可能就腦筋要再靈活啲 要有番啲Sense 但腥屎呢樣野真係⋯errr比啲心機囉

咁你一定唔係嗰某部分連登仔

射咗

過氣啦又唔係靚
講大波又唔夠凱晴黎
講靚又無仇B咁省鏡
賣清純又唔夠周庭咁pure咁true

加志森與志豪未

肥咗
不過都係靚

其實游b真係好撚淫

想俾游b深含

幾時同周庭合拍

共演

佢地除左講政治
仲會有一班人綜藝節目
食野
旅行Vlog
想做KOL吸觀眾
好明顯背後有人集團式操作

有幾多淺黃淺藍港豬會比佢地呃到

真係好陰毒

……肥左，
唔好意思， 游B 望望望下有d 似梁美芬

想睇佢哋打茄輪同磨豆腐

明明烏鴉黎

好想同游b 做愛

lm

好撚型

軟乃乃既肉條比佢咁擔法

有無巴打可以幫佢打一打格仔？